應唔應該真係開香檳呢今次？定等多d先？

死

一炮3響

我一直估
柒婆封食店，跟住酒吧，依家封埋骨場
母狗就美容，唱k

根本就係班狗成日去wet
一早已有狗有事
但為數未多（50人飯罪果次之後）
跟住一直都控制唔到班狗
若大部份狗中蕉（依家我點都唔信得4個）
佢咪死得（因佢一直講得3萬黑警）

所以先封晒班狗去玩既地方

重有就係可順便搞9黃店
又可以話依家運動靜落嚟（因根本出都出唔到嚟）
（我依家出唔到，但twitter 從無停過）

大家覺會唔會係咁